這是正式錄用的警察嗎？

件衫就快爆炸

笑乜春 冇人做狗吖